[又抽中藍屍]香港民研：林鄭民望升 2.9 分 創反送中運動以來新高

基本盤無改變，一樣4成0分，佢評分上落高低係視乎抽唔抽中深藍

香港民意研究計劃（香港民研）公布最新特首民望結果。特首林鄭月娥的最新評分為 33.9 分，比 2 月初上升 2.9 分，是 19 年 6 月反修例運動以來的新高，而對特區政府表現的滿意率淨值亦大升 12 個百分點，創下 19 年 5 月以來的高位。

另外，支持林鄭月娥出任特首的比率有 23%，反對率則為 67%，民望淨值為負 43%，雖然仍為負數，但就有所改善，比 2 月初顯著上升 9 個百分點。有 39% 受訪者給予林鄭月娥 0 分。

特區政府表現方面，最新滿意率淨值為負 33 個百分點，顯著上升 12 個百分點，是 2019 年 5 月以來新高；信任淨值為負 14 個百分點，亦是 2019 年 3 月以來新高。

至於市民對現時政治、民生及經濟狀況的滿意淨值則繼續是負數，數字與上個月比較分別不大，其中對政治狀況的滿意淨值為負 42 百分點，是 2018 年 12 月以來新高。

香港民研在 2 月 24 至 26 日，隨機抽樣電話訪問 18 歲或以上香港居民，成功樣本數目為 1,000 人。民研又指，在調查期間，財政司司長陳茂波發表財政預算案，政府將分期發放 5,000 元電子消費券。

Keyboard man

有 39% 受訪者給予林鄭月娥 0 分。
好似keep 住40%

講真越來越多人唔敢做民調

的確

特首好波！
支持特首！
我愛林鄭！

我就話佢要落區 先體驗到民意

認住佢

1200人入邊問？

可唔可以pin

★支那好治癒gif貼圖區！（11）

入去睇下

Keyboard man, 你唔記得左pin post

[同北韓伊朗比]李家超聯國發言：己常捱批 證港有言論自由

做乜唔再帶風向

拉返d 反對者坐監都唔少啦

Keyboard man, 你有無悶d

屌, 張圖好痴線

有人搵你

有門手藝，移民會易d

幾多人笑緊你個account

No action dog #292292

No action dog, 你有無廢d